Chrome 68正式推出，所有http已標誌為不安全(not secure)

Even普通網頁，冇password，冇text field，冇空間可以submit，都一樣會被mark not secure

即係好似紅燈過馬路咁
的確係唔安全
但如果真係冇車咪照過